之前睇過單新聞，話有個消防員癱左同佢未婚妻分手

都係例牌話咩個女仔本身都不離不棄咁個男就唔忍心累左人所以狠狠主動分手
老土到唔老土
咁個記者問有冇諗同一樣身世既病友拍拖
個消防員就話試過有個都係半分不遂既女仔有好感
但始終冇一齊到
佢話「兩個坐輪椅既人點樣kiss呢」
睇到呢度就覺得個男好好

臭雞8